好撚鄙視香港人嘅「擺酒」文化

結婚好、生仔好、擺大壽好
老實講，關人撚事咩?
你有喜事做乜要全世界夾錢賀你?
你發張帖畀人就認為人地嚟唔嚟都應該要畀禮你
同打劫有咩分別?

我一年起碼掉幾張呢D帖落垃圾筒
十年都唔會坐埋嘅"朋友"嘅帖
一世人都未見過嘅"親戚"嘅帖

大家唔該都係時間將呢D老套核凸野淘汰啦下化!!!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

遠親/疏遠左既"朋友"收到都唔會理
現任上司同事咪5舊水當應酬

上司同事遠房親戚真係好難避，尤其係唔熟嗰d都會派帖

支持樓主

大陸好撚興，封建文化！

認同

唔好on9啦 e d 就係文化

所以無擺我結婚關人撚事

鬼佬婚禮都係飲酒跳舞大魚大肉一餐咁
點會搞埋D咩即場拆人情之類既無聊野
做果個on9睇果個又悶
完全係net lost

無擺 x 2

Agreed

屌你節日唔可以食生蠔

Belon000

無朋友，10年只收過三張貼，其中兩張腦細發

依啲場合好適合成功人士出席去曬命

agger

我結婚都係請成日見既親戚，仲俾老豆屌我唔請遠房親戚，話好似人地唔知佢嫁女咁
我呀爺就話我唔搞中式婚禮，唔喺酒樓搞所以唔撚嚟
唔嚟咪唔嚟，我都係當請熟人食buffer，大家自由啲唔撚好？

無錢就米撚結啦 唔明點解要人哋比錢你結婚囉
窮閪要威又要租啲亞視台慶衫行出黎，屌真係以為係公主王子

真，叫人資助你辦婚宴

根本結婚呢個文化已經係智障啦

所謂既"親戚"真係極度討論，一年都唔見一次，坐埋一齊就嘴藐藐，真係請同事都冇咁嬲